西九龍中心6樓同8樓有綠色物件

唔知咩事

Pish

冇人理?
間遮舖出左事

Push

有冇人影相呀

幾多件？圖？

8樓好似係美食廣場, 果到有幾間黃店, 包括水門

樓主上埋去睇下做咩

1點
有一綠色物件封左遮舖
地下有個長盾

8樓我跟甩咗
6樓就係幾個綠色企喺舖頭門外

十幾件